想搵叔叔，最好係it9

留tg

咁睇唔開呀

唔係叔叔但係it狗

it9

想搵人整電腦？

砌機

唔識機 識女

你要既係深水埗整電腦佬 唔係IT狗